怕麻煩既人同我入一入黎

有無人覺得洗頭啲泡泡醃到眼覺得好麻煩

我細個嗰時成日洗頭醃到眼
自此之後每次沖涼都會帶住副泳鏡
到今時今日每次沖涼都會帶住副泳鏡黎沖
咁就唔怕啲啲泡泡醃到眼啦

咁同伴侶沖涼既話都會帶住？

我係怕水入眼
一入就唔理咁多 令條毛巾抹一抺。

同佢一齊沖會問佢帶唔帶，但佢話on9
最後返我自己一個帶住黎沖

咁佢有冇笑你？

有啊 都唔知有乜問題

fashion呢啲野⋯

咁實際功用係唔想啲泡泡醃眼啊嘛

小心啲洗頭咪得囉
合埋眼唔得咩？

合埋眼好無安全感